今日母親節 我屌哂全中國人老母

爹親娘親不及毛主席親

支那女人都係雞！

Dllm

支那人cooking mama啦屌

全部老母都係雞

冇主席日

屎兄幾時回歸祖國

佢